Домашнее задание №4 (Java Script Advanced). Теоретический вопрос.

1. Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript.

Асинхронность в Javascript - это возможность выполнять код через некоторое время (через определенное время или после получения определенного результата (например получения ответа от сервера или выполнения функции, в которую вложена еще одна функция в качестве аргумента)).
